# Teste para vaga de desenvolvedor Front-End
> O teste consiste em desenvolver uma página responsiva que atenda os seguintes breakpoints: 320, 768, 1024 e 1280.

## Instruções:

* Fork o repositório do projeto;

* Desenvolva a página responsiva com base no layout Desktop;

* Nós queremos avaliar o seu nível de conhecimento em design responsivo, então resolva os breakpoints como achar melhor;

* Evite usar Bootstrap ou qualquer sistema de grids. Queremos avaliar suas habilidades com CSS básico;

* Monte um workflow interessante. Use Node, Gulp/Grunt, SASS/LESS, BrowserSync e editorconfig. Isso nos deixará felizes e lhe dará bons pontos; :+1:

* Use WebFonts para textos e ícones;

* Você pode encontrar o layout no diretório `material`;

* Suporte os navegadores: IE9+, Chrome, Firefox e Safari;

* Envie o pull-request em uma branch com seu `nome-sobrenome`;

* Faça o teste com calma e não exite em nos enviar. Você será avaliado independente dá conclusão do teste.

## Boa Sorte!
